現實中根本冇黃心穎呢類咁主動既女仔周圍姣仔

做左差唔多30年人
從來未見過未遇過

恥笑開始

因為你唔係許志安呀嘛

因為樓主未結婚

因為佢冇sammi咁嘅老婆

以前同監製訓過 有女一做

你唔靚仔
又無錢
又無名望ja

雖然許志安都係

樓豬高調宣布自己係超毒撚

現實中一街你以為女神嘅女仔，
都做緊有錢人肉便器咋

樓主無就當全世界都無

你毒圈子細就唔駛大大聲同人講既

移民局雞包仲主動呀.

屌關咩事
Sp既話 唔睇錢既話
許志安有咩咁吸引
又老又柒

true

你又窮又樣衰
叫雞都彈你鐘

講乜ja

恥笑

而加我條女都係佢yo我返黎
主動攬埋黎跟著一齊

樓主毒男 人地見到你都兜路啦

你on9

aggar

有錢/靚仔/有權 中一樣就得

禾刀嘗上

我中是但一樣 都係無女埋身

唔姣你姐

樓主做咗30年人都冇女撩

呢d女人逢仔都放兩下生電
你應該7到係無人敢埋你身果隻

成三十歲人好心你就唔好成日毒係屋企出多啲街見識吓啦

真係有，公司舊年黎左個，沉左船

青頭仔

有把口都已經好多女埋身啦

而家大學啲hall 真係好淫亂

呢度有一件搶人男朋友
但係隻臭雞係7嘅

原來黃心穎係虛擬人物黎

世事被你看透了

公平咩

你的樣子如何

許志安把聲幾好J 又成熟又溫柔 ，對比個個肥仔
50幾歲仲keep得咁嘅樣真係唔錯 諗下大把唔係娛樂圈嘅人三十幾歲已經變仲喊肥佬

黃心穎似好撚貪玩 做人第三者 溝人老公老朋友 當成功感
段片聽到去提 “教徒” “你驚俾人丙啊？”咁既字眼
係咪覺得自己影響到人嘅信仰 同埋低線好有成功咁

你依d 又老又賤嘅戇鳩死撚咗去啦
仲擺埋條link 出嚟
覺得自己沉船好撚威呀？

現實中係周圍都係

樓主好慘
大家唔好推

應承你唔推

樓主肯撚定做左30年毒撚

不嬲都係1%精英食左99%既女，樓主好明顯唔係果1%入面

樓主讀緊中學？幾歲

屌原來30
都未遇過 睇黎你幾忠直

冇鏡都痾個尿照下塊鏡先啦
油頭馬面child登仔當然冇得見

會唔會見都沒見過啊

自己細個中學同屆 就已經識幾件

大學自己個科又真係沒邊個係呢類型

但其他科都有唔少

本黎都有一個既 有次無意睇到佢Wts

知道同班起碼有10個男人同佢有路

不過條女之後走左 唔知係退撚左學定點

出黎做野更加唔使講 通街都係

個個都心懷鬼胎

中幅射就有你份

你都冇見過啫 唔等於我無

你樣衰 之餘最重要係無錢

屌你
黃心穎 係二次元黎嫁？
現實大把

一齊咗未？

大撚把
不過呢d女多數比你食完 轉頭又比返帽你帶

你柒咯 仲洗問？

係啦係啦知你毫無吸引力啦
乖啦樓主收皮啦好唔好？

樓主你係咪食過期必理痛食到懞撚左

係咪中上樣？

你條廢9收檔啦

因為your face your fate

睇黎我地係身處係唔同既次元

樓主你唔洗曲線話自己柒既

大把啦
樓主條囡都係啊

你咩樣先得嫁

你話你做咩要開post比人恥笑呢？

冇人姣就話冇呢種女仔
咁你自己檢討下 點解你冇啦

你個樣有避孕功能

其實首先你要有個女朋友
之後你就會發現有好多女都鍾意搶人男朋友/老公
冇女朋友時
佢係唔會爭

其實大把姣女人，尤其鍾意撩朋友既男友

但點姣都好，唔會姣肥撚油頭撚毒撚

由出生起已內存石頭帽

內置

許志安成億物業

咩叫現實無

安心事件係喺虛擬世界發生咩？

而家 d 戇鳩要擦存在感可以去到幾盡？

女人就係鍾意競爭去確定自己吸引力

毒到

照做鏡未呀

收嗲啦屌你老母連登老鼠

有，我ex
姣同唔結婚
仲貼埋間屋比狗日日中出

直頭係童話故事黎

我都好想遇到呢啲有姿色嘅女人姣

連燈仔話窮就窮啦

可見樓主樣貎人品身家無樣得

上嚟同人講自己係青頭仔都幾好笑

試過同班Friend約埋食飯
有個Friend嘅女性朋友（我唔識佢）
佢一坐低就摸我大腿
叫我幫佢攞杯水

前幾排 識咗一個女仔year1
三日就約我去爆房

樓主以為黃心穎係虛構人物

原來安心條片唔係現實 係CG岀黎

你痾篤尿照下自己個樣先啦

面對現實吧啦樓豬

有 不過冇我份

係呀我左手成日溝我巨龍

你拎塊鏡照下個樣
拎銀包出黎睇下你有幾錢
咁你明點解你無啦

樣衰唔使周圍唱自己嘅

你過去 30 年真係白過 .... 有 D 主動到做第三者甚至想玩兩女我都見過.

見識小仲咁大聲

毒撚嚟講，樓主應該都算係精英嘅